如果下個月北韓係太平試爆氫彈，會有咩影響?

等日元平d再去日本

哥斯拉

英美當年都試過好多獲啦

日元唔係避險咩？

返工返學
無時間諗

金仔真係玩到咁大
到時打北韓無利可圖
都逼住老美要郁手
俄佬同中國都應該唔會容忍金仔可以當氫彈係玩具 話試就試
呢一舖可以睇清楚金仔係扮顛定真顛

啲金又準備升返了

海鮮會唔會中幅射？

第二日準時返工

日本311地震已經漏到成海都係啦